知唔知點解四色分類冇效？

因為除咗勇武做裝修之外，
裝飾根本冇人做。

覺得個間唔應該裝修嘅就主動裝飾，
下次上街帶齊memo紙、文宣，
貼到佢變連儂店。
我唔覺得勇武巴打見到你成間店貼滿文宣仲會一槌扑落去。

唔好成日諗嘢限制勇武但自己又唔做嘢，
各有各做，兄弟爬山唔係口號嚟㗎。

光復香港，時代革命。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

認同請幫推

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

推

和理非記得帶真文具同memo就得
落到場放側邊又好
叫人幫手寫又好

推！ 1023 英領集會！

推ed

和理非應該做裝飾
都無人做

噴膠價錢直線上升

文宣、膠紙、噴膠嗰啲都要。

係，咁先係各有各做。

手持噴膠有西屌嘅日子

認同，和理非手足，下次一齊紅裝飾

和理非齊來裝飾！

agger

帶齊真文具！

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

推！

啱聽
裝飾應該係和理非做唔係勇武手足做

好文！

其實有喎,噴漆唔算裝飾咩?你估連儂牆啊??

唔該絲打

和里裝飾
勇武裝修

有咩問題，再做多一步，連儂店！

Push

和你裝飾

agger 幫推

thanks

冷氣軍師講就叻, 邊有人會真係落手做

上熱門

由你我做起

有人做
不過可能被洗走左啫

推推

畫家準備

再多啲！

裝飾其實無乜用 折左佢洗幾耐 零成本咁濟

終於搵到和理非係遊行新定位

呢樣真

Tui

agger
我成日都覺得，與其叫勇武休息
不如和理非做多啲

P牌照推 !

其實遮打個日好似有美心貼完文宣之後再比人裝修

講得幾好
推

和理非其實咪一班唔肯付出既人囉
你叫佢地無成本遊行下都得既
要落手做 不了

有道理

推
真係要人人都有做文宣既意識
印幾張紙好平姐

同意！

街邊啲文宣都清得唔乾淨，
就算低成本都冇計㗎，
要分類唔係全裝修就係咁。

認同 推

Push 比例原則

推啊 推啊

有諗法 推

樓主講得啱 係我錯

認同，不嬲都係和理非唔夠做先有勇武出現

Agger
和理非主動裝飾分類
勇武就自然會裝修主要目標

堅！和理非要做野呀！記唔記得我地以前遊行會帶memo紙，會帶poster，而家我地乜都唔做，淨係行係無用嫁！

邊有裝飾
黑裝修
紅
藍
黃幫襯喎
係咪傻咗

push

Push ar

大把人根本乜柒都唔做,睇Live當自己幫左手

屌

又啱喎……

裝乜撚飾丫屌晒時間
整得黎狗到啦 爆咪算

好

認同

啱
勇唔會同你玩裝飾

good idea

和理非淨係會上連登叫人休息。

C

推推推

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

認同，和理先裝飾認為未至於裝修嘅店先。

推 下次活動前可以出合田Po

721

$99
利申冇格價及住買左

和理非係時候光復各大街

啱呀 要勇武裝飾？
不如爆尻左佢仲快
大佬人地爭分奪秒㗎嘛
仲慢慢痴痴貼貼咩

好real

班黃絲香港人肯自己唔食元氣 starbucks simplylife 洗人地扑爆佢等你地食唔到？

其實一路有和理非做緊，不過個畫面無裝修咁吸引人目光

頂 之前已經好多人開post講過 都冇人去裝飾 有咩資格話勇武唔啱

你岩

支持

推呀

搭多兩罐午餐肉做埋你老婆添

岩 約時間紅裝飾
大把人跟

咪撚就係 整一堆野出黎限制
但自己又唔做野

連儂店

對

需要大量人手

香港人，反抗！

每次出動都係

推唔到

memo紙過時了
直接印文宣
講返點解要裝佢修/飾

posh

貼滿memo紙唔係裝飾咩?

好撚有道理

都可以，乜都做齊

撞

pish

1. 好多文宣都無痴, 帶都唔帶, 無乜人派
前線唔負責文宣架. 文宣係和理非既職責.

2. 連登成日講完, 都無人返FB/TG去分享資訊.
真心要認清返, 連登係"其中"一個平台. 唔好諗住連登宣傳過講過就全世界都知
e.g. 外火魔, 內水魔: 連登有好多post講過好多次, 但其他平台唔多覺有
普通人/前線上FB/TG多過連登, 點解？ 因為太多膠post, 風向post, 又係輸post, 屌post, 好嬲post, 小米護旗手post, 同一件事多重post.

3. 唔好呢度講完就算, 要有實際行動
如果諗住無行動就可以贏, 可以爭取到任何野
咁只係想無付出咁去分享人地既成果.

唔係要你衝, 唔係要你打, 唔係要你落手裝修
但文宣你有無痴？有無派？有無share？
================我是分隔線================
其實唔好咁心灰
唔使互屌和理非, 前線, 冷氣軍師等等等等
呢4個月黎, 大家已經進化左好多. 4個月黎變得太快, 大家已經好努力

成日都話"兄弟爬山"
係要大家"各有各做"
更加係要"一齊努力"
===============我是分隔線2號===============
唔割唔篤唔指責
要檢要改要建議

打字好累

推
教條主義唔好套落勇武到
佢地人數少過和理非
公投一定唔夠你黎
要傾數就用行動

香港人加油，我會做。

呢個真，我都唔覺佢哋見到裝飾佐會爆，不過其實係和理非都升級佐，依家d人已經唔貼紙，轉佐做噴字

我理解係 勇武果班無帶腦出街
樓上住宅黎都就咁燒間鋪頭
成班個腦裝屎

啱

收到

裝飾都未做到就屌人無分類
成日話自己理性
你就落場教勇武邊間扑得邊間唔得

要改善

agger 推！！！！

啱，
唔通仲要求勇武係褲袋攞支筆同memo紙出嚟？

我唔覺冇效，尤其係罷買。

push!!!!

主要想講近排啲人成日話亂裝修

唔講你就買一堆去派啦屌

True

下次和理非寫定幾疊memo出去裝飾

之前有一次遊行咪話要貼滿港島
其實每次都要啦

1020嘈緊既小米同同仁堂其實有裝飾
不過遲少少就比其他人裝修

其實裝修真係冇必要，要知道家下好多狗，一早喺入面埋伏陰鳩勇武。
而且裝修個效果唔大，又令中立嘅反感，有部分美國議員都叫要停。

係囉，裝飾應該係由和理非
想像唔到成班勇武停低喺度貼MEMO紙

後勤升級！！！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

呢個真

罷買其實好有效 只不過要多啲時間先會見到成效

同意

同意
大家唔好得把口
做d野 去令件事更好

包括我自己

係因為裝修裝飾都係勇武做

留名有需要

所以和理非升級啦要

so damn true

Memo： 方便行過嘅人寫嘢
噴膠文宣 ：方便快捷
兩樣都做啦

勇武手足係唔會忍心破壞連儂牆，貼滿保平安。
但紅資黑資另計

正wo

唉

點解要將和理非勇武定位得咁清晰

利申兩樣都會做

因為勇武係咪都爆可以點

真不過好難得樓主支持返四色分類

岩!!!! 裝飾無人做
結果最後睇落最多裝修

講得好

雖然我都覺得近排裝修有部分過左火(紅藍都裝埋一份), 不過樓主又真係好有道理

啱呀
如果你認為間店未至於要俾人裝修既，你咪裝飾到靚一靚
有冇見到間鋪咁靚都唔忍心裝修啦

剛剛想開po講呢樣俾樓主你講左
班軍師唔知勇武留多1秒就多1秒危險 仲係到慢慢寫慢慢痴?

世事比你睇穿晒了

講左咁耐終於有人提出有建設性既提議

啱
某啲和理非乜都唔做係到指指點點

721831101

咁貴既
之前睇Po 五金鋪有廿蚊支

唔係掛

「唔好成日諗嘢限制勇武但自己又唔做嘢」
呢句重點

岩 早過勇武 裝飾左先